熱狗贏到阿記 我叫我老母nben去熱狗新主場放針

打錯 老友唔係老母